有冇人想懺悔/有冇人想比人鬧

入黎講低
等我鬧下你

覺得自己太多情緒

喺呢個世界生存
放鬆啲好
最好做到喜怒不形於色
唔好咁在意得失

齋呵唔鬧咁好

你都識講無將來，仲糾纏黎做乜
將來嘅你只會覺得今日嘅自己好傻
你得兩條路
1. 放手
2. 自己為段關係創造將來

你話你太多情緒
我怕鬧你你會好sad

多謝你

將來一定會笑自己
點解今日嘅我要愛得咁卑微
佢的確唔值

為佢死就真傻
呢啲人唔值得為佢冇左條命
不如留返條命，活得精彩/開心過佢

你以為自己係神父？

咁神父都係幫人啫

呢個世界所有人都可以睇低你
但你唔可以